我個心穿咗個窿

我個心死咗

心亂如麻